你可以把櫻桃做成酥皮或酥皮，但對伯蘭鮑姆來說，脆脆的棕色甜餡遠不如嫩皮好。 這款酸櫻桃派是夏季的終極甜點Daniela Galarza, 2021年7月13日，華盛頓郵報 
 他們的煎鍋非常適合做各種廚房工作，無論是炸雞、烤牛排還是做酥餅。 今年母親節，為你生命中所有類型的媽媽買37件禮物|Melissa Locker | 2021年5月3日|時間 
 把燕麥烤成鬆餅和麵包，或者把它們做成脆餅或碎麵包。 瞭解你的燕麥，以及所有吃燕麥的類型和方法|Becky Krystal | 2021年4月12日|華盛頓郵報 
 我沒有采用傳統的整顆核桃來裝飾餅乾的中心，而是用了令人垂涎的核桃、椰子和紅糖碎，並加入了五香粉。 這些中國核桃餅乾黃油酥脆，裡面有五種香料的麵餅|Hetty McKinnon, 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 如果你想簡化這個食譜，你可以簡單地在中間加一個核桃，代替酥皮。 這些中國核桃餅乾黃油酥脆，裡面有五種香料的麵餅|Hetty McKinnon, 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 它講述的是宇宙的精緻結構，以及當這種結構被撕裂時，我們脆弱的內心是如何破碎的。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 在週日下午，沒有什麼比水果味的、融化的、鬆脆的酥餅更好的了。 赤腳女伯爵知道如何讓我們崩潰|Ina Garten | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 但和平與寧靜的幻想很快就會在他們周圍破滅，就像剛鋪上的一層雪。 “不可抗力”和瑞典家庭從地獄度假|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年10月27日|每日野獸 
 但是，阿里警告說，如果安巴爾繼續崩潰，一切都可能迅速改變，“現在，我們正看著深淵。” 伊拉克人發誓:巴格達機場是安全的，不受ISIS襲擊 
 如此外在的快樂之源會如此劇烈地崩潰，到底發生了什麼? 我們談論的抑鬱症都是錯的|珍·金| 2014年8月20日|每日野獸 
 他身上那個自認為不可或缺的、以自我為中心的、自信的人必須崩潰。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 也許他是在做一件無用而輝煌的事情，在人類的發明中，只有這種東西不會倒塌。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥 
 記住，它的大小是不確定的，而且牆很容易倒塌。 海狸巡邏隊的呼喚|V。 謝爾曼 
 布羅德伍德的奢侈生活將不得不崩潰，這一點他心裡很清楚。 《悲劇的繆斯》亨利·詹姆斯 
 只有當光芒變得暗淡時，那團東西才變冷，碎成碎片，只留下了火星的樣子。 奧洛·威廉姆斯